有無人形住著波衫嘅人身上面硬係有一浸酸汗臭味

無，但係年長人士，青中老年煙剷我一定掩鼻而行